平野小姐真係好愛香港

好撚感動 仲唔快d上去多謝人

ok！！！！

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

who

支持

日本NO.1

前幾日先見佢喺香港行山，咁快又一個來回

佢真係幫左好多

多謝左
但點講多謝都唔夠

其實日本都需要口罩，幫左日本先啦

長住香港？

日本人都唔夠，唔好再運過黎啦

多謝

係咪低調啲好 ?

日本人好撚慘自己都唔撚夠 仲要比港豬搶 搶都唔止仲要搶貴曬...

Need to work no need

其實點解平野小姐咁鍾意香港
識親嘅日本人都麻麻地香港，鍾意歐美多過香港好多

佢唔諗住返去？

比某啲香港人更愛香港 你話死唔死

前世香港人

佢幫得夠多了 好感動

叫佢留比日本人啦 而家日本都難買

雲b唔溫書？
就快考Dse la

想以身相許

好驚佢俾日本人鬧
多謝呀

日本個邊唔知會唔會大反應
日本都好缺

我都好愛平野小姐

搵人叫佢唔好過嚟啦...好危險

佢真係好有心
點解個日本人都對我地咁有愛?
好人一生平安

我都好愛佢

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

點解佢可以咁愛香港

佢真係太好人，搞到我好愧疚
外國人都可以做咁多野...

其實唔止日本，越南丶烏克蘭、韓國都有做野，希望大家可以上facebook ig多謝佢地

日本明明都啊夠口罩

點解可以咁好人

其實叫佢留返比日本人啦...
日本人自己都好需要，但已經比人搶哂

依D係真愛丫 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝 唔只係關注 仲keep住做嘢

嚴好運過黎啦 日本國民自己都唔夠用

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁多人話買唔到點解佢買到

可以點多謝佢

真係cls,竟然比香港政府更愛香港多謝

平野小姐

重係高質日本貨⋯⋯

記住人地，第日還。

平野小姐,唔好再嚟喇,危險.告訴國民,不要再掛念香港,勿以為念.

推

點解佢咁好

雖然好多謝佢
但日本人依家都買唔到就唔好買咁多過嚟喇
唔想佢比日本人鬧

其實佢捐過幾次，咁捐完既去左邊呢？

2盒thx

叫佢少啲到香港，香港機場好危險，之前有單經香港轉機中招。
好多謝佢

可能EX 係香港人呢!

好驚佢比日本人鬧

咁其實唔難，只要唔憎香港嘅人佢地都比香港政府更愛香港。
平野係比好多香港人更愛香港

真係癡線拎咁多過嚟

thanks

萬分感謝

多謝咗
佢真係

會唔會好似大S咁俾日本人屌㗎

其實佢愛香港我明
但日本而加都唔係好掂
道義上我覺得應該留返比日本
多謝平野小姐，好人一世平安

平野鈴子
維基百科，自由的百科全書

好想同平野小姐做愛

長住日本
個個月都黎香港咁濟

已多謝!!
推!

唔好益廢老呀

唔好俾藍絲買左去

一半畀醫護一半畀手足

手足

因為cyberpunk 係以香港做藍本

佢唔怕比人鬧日奸？
幫左日本人先啦，香港人自己會撲

太多了 輸民意架

眼濕濕
咁都唔同香港人割

touched

真手足

ありがとうございました

快啲去like同留言多謝

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

咪同我爭

子供兩盒pls

多謝平野小姐

驚佢俾日本人鬧
好似程班長俾台灣人鬧咁

相信會比日本人鬧死..

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

佢會唔會比日本人屌架

係囉

我地可以點報答佢？

佢好大機會比日本人罵...香港唔值得佢咁做

香港不值得佢咁做，日本自用都唔夠

好想娶佢

有冇人知呢條風向閪去左邊？

【極危險！】切勿盲目祟拜日本人 平野玲子

agger
拎過黎都係俾啲食屎炒家/藍絲廢老拎多

仲要買貴罩

除左講多謝，都唔知講乜好。

我愛㗎妹

會唔會比日本人鬧
佢真係好好心地

感謝

再做好心派口罩
只會俾藍絲廢老邊搶邊鬧

日本人不嬲祟洋

唔好派比廢老

YES,日本都需要口罩

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

係香港做生意？

比好多香港人更愛香港

雖然唔識佢，但都要大力多謝

我愛平野小姐

咪又係無我份

想同佢結婚

咁明目張膽？唔怕俾黑警攔途截劫?

到時可能唔止鬧佢，仲對香港反感

push

好多謝佢

thx

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

推啊

同意 大部分手足都有口罩
而且日本確診case 仲多過香港🤦🏻‍♀️

快留言！ig!

係機會話俾外國人聽 香港人 =/= 中國人

平野小姐呢d 係機會！

患難見真情。

所以咪好奇點解平野小姐反而會鍾意香港
見大部分日本人都睇唔起其他東亞人咁

多謝你

見到佢咁真係好內疚
香港人工都唔肯罷
唔值得佢地咁落力幫手
仲要冒住比日本人屌既風險
佢幫手做咁多文宣已經好夠

無知就縮返入你老母個閪度啦

多謝佢 日本人好有情義

多謝哂！

要留番D俾日本呀

去ig 講句多謝啦

Japan no.1

邊個話平嘢冇好㗎

點解佢咁有錢
成日兩邊飛

THXXXXXX

香城電視唔知東海堂係美心咩

想...幫手推車

聖安娜都好似有類似款？

Push

Support

x2

Thank you hand foot

多謝平野小姐
希望佢同日本都健康

平野鈴子小姐

呢款東海堂黎

好愛平野小姐,知佢有心喇，唔好再運口罩個黎喇，驚佢比日本人罵

.
推

我見到都嚇一嚇，以為自己睇錯

怕唔怕比日本人吊

平野做左野 打手們鐘意上連登報告
大家米俾面吹奏下囉

冇ig lol

btw, 唔好比藥房，一定要比到前線，唔撚好益藍屍

感謝しています！

真女神

我自己覺得係睇人嘅，95年之後出世嘅日本人佢哋成長嘅時候香港已經淪陷咗做支那殖民地，所以佢哋嘅認知入面香港=支那，但95年之前出世嗰啲日本人佢哋成長嘅時候香港仲係英屬香港，所有野都仲係行緊英國嗰套，所以好多七、八十後或者early 90s嘅日本人(e.g.之前嚟香港沖咖啡嘅西川さん，在港嘅日本人好似和泉さん，理惠さん等)都好鐘意呢個時期嘅香港，亦都好關心香港而家嘅情況

btw平野小姐真係應該留返啲口罩俾日本人自己用啦，始終日本人自己本身都唔夠用，不過既然佢拎咗5000盒嚟香港，不如索性全部送俾前線醫護人員啦

訓咗6個月，係時候屌醒你啦

住日本一盒口罩都買唔到o既我表示
幫手足係好 但洗唔洗買到同蝗有得比

日本妹世界第一
平野姐姐 Aligado gozaiyimasta

收皮啦

respect

賣國賊。
你地日本自己都唔夠用

你地自己都唔夠用 你地要小心架

本当にありがとうございます

Hkgetv，沖涼茶巴個香城電視相信佢哋識搞嘅

真絲打

好擔心佢比日本人話

好靚女

叫佢留返俾手足啦
咪益藍絲

日本唔封關, 肯定爆大獲, 日本人都好需要口罩

ありがとうございます

安培因為賺錢而唔封死大陸, 真係會輸間廠...

藥房班仆街

有冇link?

佢真係當香港係自己屋企

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

好驚佢會俾日本人鬧佢

一半俾前線醫護
一半俾前線手足
至於點由就有香城教育電視處理

擔心佢比日本人鬧

好想攬住佢

呢個時勢5000個

其實日本人都要屌屌個政府，點可以就咁送成幾百萬個口罩比人。

佢地個政府都有份造成佢地冇口罩嘅局面。

Love

成個大陸人走水貨咁 連登仔咁都吹噓 係咪成班都係新移民

一個外國人都比香港垃圾政府更關心香港人

阿呢吉多

會唔會比日本人鬧

日本有事 一定幫 有＄出＄

要上twitter 同佢講

你識日本人少囉

幸福科學校係唔係佢？

你識幾多個
我真心唔多，但啲日本朋友比例上真係鍾意歐美多過香港多多聲

死返香討啦 屌你老母五毛狗祝你全家死清光

你救左自己日本先啦

其實日本大部份口罩都係中國制，跟本無得揀

你今日唔送比人，人地下個月可以唔再供貨比你

一定啦，而家買多包D日本人都望實哂
佢買咁多實比人暗屌

想屌

721831101111

搶撚晒日本啲口罩就啱，奶共到整張banner出嚟支持武漢

5000個口罩如果賣出去可以搵到幾多錢??
佢仲要免費送哂比班35識7既香港人....

對唔住

係我地搶晒d口罩

你送左幾多口罩出去?
快d同我講我即刻死出去幫你開咪向香港人報告!

真 我地可能已經成為我地口中既蝗蟲

日本都仲好易買到口罩，大家唔洗擔心太多

利伸：身處東京

躝啦屌你

真係大善人多謝你呀平野小姐！

咁慘呀,幾時返來香港幫下手,我送幾盒比你又點話姐?
btw有9成口罩都係日本人出於自己心意捐比平野托佢拎來比香港
唔知你知唔知所以提下你

她也經常關心與探訪日本老兵，並認為二戰期間日本的侵略行為固然不對，但她是撇開戰爭對錯，純粹向當時為國而戰的人表達敬意[1]。2016年緬甸羅興亞人迫害及新疆再教育營的情況亦促使她關注日本以外的社會議題，並保持每月捐款5000日元給聯合國難民署[5]。

佢本身係一個好關懷國際人權壯況嘅人黎
係一個真正嘅地球公民🌍

真係太好人

好多謝你

癡線可以為呢個地方做咁多野

香港人唔撚需要你幫，唔撚值。留返俾日本人啦

佢正職係咩？

日本電視新聞出哂
啲醫生都訂唔到貨
啲廠出哂通告俾醫務所
話口罩同消毒用品無法供應
亦俾唔到貨期

日日電視報紙都不停講不停
亦開始越多越多報導去數蝗蟲掃口罩
同埋教日本人點樣喺俾啲仆街掃哂啲口罩嘅情況吓
自己整啲連登仔勁鬧話無用嘅口罩代替品

利申： 日日每四個鐘睇一次日本新聞

香港有啲仆街係唔值得人地幫咁多。。。

驚佢比自己國民鬧咋，一個女仔拎咁多真係難為人地

平野小姐我都愛你呀

要比就比前線
連登仔就唔好比了

Thank you so much

利申有返香港幫過手 多到可以送咁好啊
睇返comment先知係捐sor

但係事實上我宜家行落daiso就有得買

100yen有30個或者7個

係限購一人一包咁解

真香港人朋友

送左幾多出去就唔洗係連登講嘅
更加唔洗同你交代
等睇下一輪愛心贈口罩
2盒 thx